［絕望］有無合法收數公司推介

世界無公義
呃人惡過比人呃
做好人無用

岀個po都無人理

幫推

大佬 你開po圖都冇張 又唔講下咩事 點幫你

唔係要連登仔問下話

岀左好多post同圖啦 la 無人理先絕望

我想要收數公司呀

好人有用 係廢人先冇用

屌你老母屌你老母

果d收到分你6成, 如果你錢少分分鐘仲要貼出去

無啦啦屌乜9

無所謂 我預左收唔返

推

有 pm我

利申:追緊數

巴打最後成唔成功收返條數,有冇TG,求指教